因為愛 所以祝福

得知前度有新女朋友

第一個反應係嬲 明明佢話忙所以在學期間都唔會拍拖 亦覺得以前段回憶好唔真實 仲記得你同我講唔會有下個

第二個反應係壓抑 覺得自己要成熟啲 唔可以因衝動喺wts破口大罵 咁樣損人不利己

第三個反應係平靜 原來呢件事冇想像中咁痛苦

好好記住每段關係學到嘅嘢
多謝你教識我上進心、教識我控制情緒、教識我點同異性相處、教識我點愛一個人

希望我地都幸福

(可能我嘅闊達係扮 但扮扮下可能會變真呢 大個女喇）

唱翻首 最後祝福 先

太傷感喇哈哈

祝褔聲想你都聽到 可記得當年
是我們沒毅力 漸漸行漸漸遠

講得好啱

能共你Ho Ho地相處

屌原本好sad
聽到笑咗

笑返咪好囉我最鍾意喺人哋傷心嘅時候氹人笑

好犯賤好想揾佢
但次次揾都係食檸檬
原本仲以為已經放低咗

唔好再搵翻人喇 俾啲尊嚴自己

我都係咁，好犯賤

所以要loop澤囝首好心祝福

共勉之

完全唔敢想像佢會有下一件 好唔想呢件事發生 會心痛死

心痛死佢都唔會在乎

真 係佢面前喊 佢都一d感覺都冇